醫生出左文件俾我入女廁之你問我答。

如題

你變性?

咁佢有冇出文件比你係女廁入面辨事？

袋好左張白卡未

係香港想變性嘅手續係咪好複雜？
好想知程序係點
要做幾多次手術？
大約幾錢？

準備，睇緊醫生

辨咩事，食左藥其實起唔到

見到女廁條隊咁長 會唔會想出返去入男廁去廁所

如果覺得自己係女人，係咪會覺得條丁唔係自己一部分，比人見到都無所謂?

係，要經精神科醫生同心理醫生評估
而家全部經威院
男變女嘅話一次可以搞掂
女變男會繁複啲，好多女變男未必會做哂成個手術
因為經精神科，所以手術方面只係需要俾住院費
不過睇醫生要睇好多年，首次100，其後每次60，如果醫生有開藥，每種藥，藥費為10元

其實入男廁應該男仔會尷尬過我

屋企人朋友都支持你？唔係的話有冇講d咩

你宜家係男人樣定女人樣？

其實，唔想佢存在嘅話，自己都唔想見到，莫講話俾人地見到啦

天生個樣係似女仔？做完手術會唔會睇唔岀你係變性

幾時察覺自己想做女多過男？

怕唔怕個身分冇朋友認同

男叫咩名
女叫咩名

唔好出黎害人

阿媽知阿爸唔知
朋友熟嘅話都知
其實冇咩可以講，人妖？痴線佬？gay?
呢啲聽到慣哂，已經冇感覺

唔化妝啲人都叫我小姐

大概係12-13歳

唔怕，朋友普遍支持

男叫kim
女都會叫kim

你把聲係點，會唔會做手術整尖佢

係後期想做女人定天生已經覺得自己係有雞雞嘅女人?
你作為女人的話係咪會覺得講野雞雞前雞雞後好性騷擾?

你害人嘅定議係咩？

男女聲都得，呻吟絶對冇問題

你又鐘意j偽娘自己又想做女人？

加油 未來嘅路會好難行 但路好放棄

捽唔捽到碟

想唔想俾男人屌

天生
其實都冇話性唔性騷擾嘅
真係介意就唔會開post

阿爸唔知你變咗性？

受唔受TB溝？

exexexex係偽娘
ex都係偽娘

多謝你
其實而家社會嘅接受度都高左好多

有無射過精?射個下係咪會心理上覺得好唔舒服?

絲打你幾歲

捽都唔會有感覺

邊關最難過

我會答唔介意俾男人屌
本身鐘意女仔

我未變
不過阿爸應該估到
阿媽就知道

有無經歷一個跨性別會經歷既野？（趕出家門，好多朋友離開你，俾人係咁望）

受

即係鍾意女仔 但自己又想做女仔?

射過，會內疚

21

其實成個過程由第一次睇醫生要幾耐先可以男轉女？

除左偽娘有咩性辟好？

你做的左女仔唔怕冇女仔接受？

屋企人

手術費幾錢，自己出?

Transgender之餘，你嘅性取向係點？
同埋做完手術係咪會生理上性冷感？
有冇諗過要點解決性生活問題定已經拋棄咗？
我都係LGBT，但始終transgender朋友唔多
都好想了解吓

有無加入任何LGBT組織

俾人係咁望經歷過
我舉咗佢中指

雲雲

其實真愛冇分男女嘅
不過想做女仔就好肯定

我睇左至少三年都未轉到做女

唔係，我exexexexex先係

d交友app好多ladyboy...通常都好鬼高

即係bi, 貪心

其實有人要我已經要感恩
怕，因為一定結唔到婚
俾唔到安全感對方

因為算係精神病，而且手術係政府提供，所以只需要俾住院費，即一日100

咁你鍾意男定女

支持你
唔洗理d人點講，
佢地只係唔明白你未接受到呢套思想。
屋企人果輩思維比較難接受呢套
祝你手術同生活順利
但女廁條隊真係等到仆街

你係只切JJ定人工陰道加隆胸?
知唔知切左之後點去厠所

見過有pair trans既les couple
兩個都幾靚女
加油

點解連登對跨性別就咁好，對同性戀就

純粹想問下
有冇食女性荷爾蒙？係咪真係會大波？
變做女仔要有胸係靠食藥定去隆？

真心想知好耐 如果食藥有用我就有得變大波妹啦

Bisexual?

我係繁性戀
呢個唔知
性生活黎講，G點點都係後面

如果你係真嘅好佩服你嘅勇氣 人一世物一世，既然你有機會同能力，就唔好咁容易放棄

冇
不過有去過香港彩虹

俾你發現左

食藥唔會吸收好多, 只係心理上好少少

呢個唔清楚
exexexex169
ex163

留名
絲打天生個樣好女仔?(eg 膚色, 骨架,etc)
有無俾男人誤會過黎溝你

貪心過Bi
因為trans我都OK

丁丁上過電視節目幾次
真係覺得佢係一個女人
思想 姿勢 講野都係一個女人
樓主加油 支持你

絲打加油！

之前讀過一科sexuality, 同聽過一個叫細細老師既talk, 得知好多跨性別人士都會抵受唔住社會壓力自殺。我個人立場比較中立，所以未來日子加油！

咁都幾散定嗰個唔係我exexexex

無知一問 咁變左性係唔係真係會有個閪 點只係無左條野 咁如果係有個閪 咁個閪會唔會好似d正常女仔咁出水 同有feel?

好似唔再係睇出世紙性別
但女轉男係可以結婚

繁性戀

自己知唔知貪心嘅成因？

多謝你

"威脅"唔到男人既先係啫
對女轉男既應該會態度差好多

有無進行過性行為?

會做人工陰道
會重新整過尿道

所以樓主如何進行性行為？

邊pair先，我可能識

我都聽過一個LGBT sharing個guest係其雪綾Beatrice唔知樓主識唔識佢

你肯比錢整就有，你可以search下手術片，小心不安
文字描述就係將條丁嘅外皮返一返塞入去
咁抽插就會摩擦到條丁嘅外皮得到快感，就好似打丁咁

我撐同性戀，唔好唔開心

人工陰道香港都有得做咩?仲唔收你錢?

宜家去男廁多定女廁多？

加油

有無睇過danish girl? 會唔會好似結局咁

有食，係會大波
有人靠食藥，有人靠隆
不過唔會係大波妺

多謝

係

丁丁同佢女友

可以做返自己一定係開心事

最近viutv集啪啪聲太好聽又係講變性人喎

有俾啲南亞裔撘散，但冇理佢地

加油 雖然我唔太接受到

不過呢度d 留意有d 仲鳩

冇野想問
淨係想同你講聲加油

我係同ex散想介手多啲

唔會有feel唔會有水

因為trans有trans嘅圈子

我估差唔多

好多方法

應該唔識

呢個我知，不過我做sales，好窮

你依家係男性定女性打扮？

點進行性行為？ 後入 ？

無咩嘢想問住
淨係想同想同樓主講聲加油

男廁

希望唔會

好多ex
A0毒撚表示

好大勇氣仲要係生活係極度守舊既香港
雖然我對同性戀or繁性戀無咩好感，但絲打既勇氣好令人佩服

變性人通常會短命啲
自己介唔介意？覺得值得？

係，不過ex唔要我

從來沒我份

點都好，多謝你先

呢張圖應該解決到好多人既問題

有無因為呢個決定同屋企人鬧交
絲打條路自己揀左就加油

想介佢個網名

中性
後入其實好爽

你會搵到另一半嘅

唔介意，值得

未做手術之前：
點解決性需要？
因為你認定自己係女人 會唔會覺得自己有條j好核突？

有嘈過
多謝

欣賞你嘅勇氣
前路難行，但加油

後面解決性需要
會

多謝你開post既勇氣比人眾登仔了解下唔同既人
btw 創意台

標題應該幾創新

但負皮比例有啲高
希望有一日香港人可以就算唔支持都唔留底負皮

第一次玩anal係點?

Btw,朋友既朋友係trans (女變男)

其實冇咩所謂

其實好爽，唔識點形容

幾時開始覺得自己係女人？

可唔可以講下感情經歷？

同你之前射過既經驗相比呢
唔知點解想知

12-13歳

咁anal係會爽好多

唔多講，支持你。

冇咩經歷好講…

護士表示有幸學生時期係律敦治見過一次transexual 手術
絲打好有勇氣

努力 條路好難行

想問如果食荷爾蒙生出黎對波係咪同女仔對波無分別

練葵花寶典未

你係咪叫小雲
係大埔墟七仔做過嘢

咁你咪爭扎咗好耐 有冇同屋企人關係變差

題目好創新

有分別

練緊，未成事

睇到上面手術張圖
覺得絲打你真係好勇敢
加油！支持你！

係，不過冇係大埔墟七仔做過嘢，你應該只係見到我同exex食雪糕

有變差過

會唔會keep返小寶貝
要keep要點做

雖然好耐冇見，但作為你中學同學支持你

但上面張流程圖話會用條丁既組織整陰道內壁保留性既感官，點解你話唔會有feel?

其實繁性戀即係點？

支持你 一直以黎辛苦你啦

唔會
要keep要點做要問我ex

中學同學

支持你勇於面對同忠於自己

因為我exexexex話唔會有，香港做發同張圖可能有出入

唔止男同女，男變女同女變男都會有feel

支持
但你都幾多ex

係，四個

加油 做返自己 支持你

收皮

BTW 用詞黎講我都係跟ex嗰套

多謝1234支持

呢點唔同意

呢個要做左手術先確認

呢個係唔會嘅
泰國個啲亂食藥食死嘅就有

咁我答你有

你A班嘛

手術康復過程好辛苦，有冇打算搵家人/朋友陪住?

想搵ex陪

唔記得左自己真名上緊連登

支持樓豬 敢於行出第一步
雖然前路艱難 希望樓豬可以繼續好好行落去

其實心理影響好大, 肉體上未必好痛...

有家人陪下, 其實好易過

都係睇cm 估到係你咋

你幾高？

我無野想問
只係想講聲加油！

我都無野想問
欣賞你好有勇氣先可以踏出呢一步
加油

小雲個名有啲熟
你之前係咪係高登出過類似post/叫春post/自殺post
Btw見到幅圖都覺得痛
肯定自己將來唔會後悔？
不過點都好只要自己鐘意就得啦

難得啲comment都幾正面
呢條路相信比一般人難行，加油

加油 做自己最快樂

好勇敢！條路唔易，但你可以搵到自己方向，衷心祝福你！

丹麥女孩
加油啊！

More ok？
Btw 加油

樓主提到係當睇精神科
想問下點解 同埋對於要去睇精神科有咩感覺
有冇覺得始終個制度都係認為變性係不正常 覺得被歧視？
我對變性了解唔多 所以問多啲
點都好 支持你

你宜家對奶幾大？keep住食藥會去到咩cup?

加油...

絲打加油

加油
前兩日先睇咗Danish girl

其實我覺得我2樣都唔介意 每個人嘅想法都不同，價值觀都不同，不要理會別人點樣睇自己，加油

鍾意女仔但係 G 點喺後面同射會內疚…

咁其實樓主都冇乜選擇，鍾意男仔先可以滿足到你

樓主加油

你滾我呀？男廁有尿兜？

如果跟返幅圖 做完手術搞野 除左個腦feel到高潮咩器官會畀反應?
例如男人有前列腺分泌物 女人會出水(順便問埋)
變性人係點?

前列腺? 如果都係跟返男人 即係尿道排出? 咁個陰道做乜? 係咪純粹為扑野而整?

問多樣 身體冇睾丸 卵巢 如果唔食藥身體激素水平會點? 聽講人體冇激素係會早死

sorry 好多野問
讀過下bio

對波同女人有分別即係咩分別？

向youtube 睇過變性手術成個過程啲片
話咩會保留返龜頭部份所以人造陰道入面其實都會敏感 只係唔會自然濕
其實係唔係真

可唔可以做個朋友，太欣賞你嘅勇氣。

利申絲

by the way 樓主加油
希望你術後面對旁人目光覺得辛苦既時候可以記得依個世界上都有唔少支持你既人

樣同聲其他人係咪一睇就知你唔係女

支持

唔知有無人問過，不過你既另一半將會選擇係tb/tbg/男？

同埋會唔會同朋友解釋

睇過VIUTV啪啪聲太好聽講trans果集知道條路真係好難行，加油呀

真係嫁？

係。
唔會後悔

香港女孩
多謝

其實冇咩more 因為食藥唔會俾到女大嘅波你。
BTW 多謝

我都唔知點解係睇精神科
不過其實冇咩嘢
我通常都係入去呻我又失戀

a或者b咁上下

咁多個ex都係女

呢個要等我做左手術再搞埋嘢先答到你
BTW 之後要keep住食荷爾蒙

做完手術話你知

好呀，多謝打手幫我推post
BTW 你個名好好笑

用到女聲嘅

其實係TB/TBG/pure定男都冇所謂

好正少見呢類post 支持你做自己，的確唔易行，絲打加油！

女人個西就算係咪變性人都好都係咁用

between 點解你可以有咁多個ex 你真係鐘意佢地？

都係嘅，不過我唔介意俾人插後面姐

真係鍾意佢地
我會話ex係我最愛嗰個
最想保護嗰個

我未爬文
不過我支持樓主你
呢個係好勇敢既決定
最緊要自己過得開心！

幾時做手術？而家對波幾大？

女 全部都係女
對上嗰個係藥娘最愛係佢

多謝你，其實啱啱失戀

未知幾時做手術，a至b咁上下

聽到都痛到嗌咗出嚟

我鍾意痛

b cup 咪同普通港女一樣有乜分別

咁骨架會俾女仔大嘛

當初點發現自己係trans?
係咪有段時間懷疑自己係gay或者係分唔清自己既階段？
gay/les 同trans 最大分別係咩？

p.s. 好想了解多d

點發現呢個唔係好識答
中學當年唔識點表達，剩係識介手
有懷疑過自己係gay，有同男仔搞過，不過係冇鍾意過對方，純粹因為金錢
trans會變性，gay同Les唔會

做手術之前點知你想做手術

要係精神科度評估
不過而家威院有個地方專睇呢啲case，唔知之後係咪一樣

整個流程幾耐 無啦啦上去睇都得？

要睇好多年，我睇左三年幾
我係有人轉介我睇

加油
呢條路 唔係想象中禁難 但都唔易

不過基於brand building 既關係
做一個正面形象比大眾睇
唔好以為自己果套就是全對
有時可能做得太過自己都唔覺

有問題同多d 人傾下
加油

加油，送首歌俾你

丹麥女孩？

有

但唔鍾意

香港女孩 支持我

我黎至香港

支持你

冇追post 變左女之後係鐘意男定女

男定女都冇所謂

樓主會唔會打j

其實男定女都會講

唔會

雖然唔支持呢種行為，但支持你

會不會影響就業，老闆支持？

我覺得你好勇敢，加油
其實好多人把口話唔介意，其實個心介意都痴線

其實老闆係睇做唔做到嘢

多謝
佢點講我咪點聽囉

現階段外表上對自己邊忽唔滿意？

下巴

冇咩想問 不過加油

絲打
雖然我好憎基佬，不過你認認真真變左佢既，我都支持你
加油

你姓陳？

有無睇過YouTube d變性手術片
睇到都覺得痛

唔係，我姓周

痛先正

非常詳盡，現實做手術應該血肉模糊，邊忽係電灼孔，邊忽係陰莖皮肯定痴埋一堆..

Btw, 樓主你要加油，做返自己！

識一個人本身係女，但將會做手術變男，佢又係跟進左7年，一直打緊荷爾蒙治療，外表真係似男人多過TB，包括聲線，體型同手毛腳毛等等，黎緊會做手術由女變男，我作為朋友都好支持佢，佢都好明白路難行，但做返自己最緊要

你令我諗起
You竟然是個boy
Btw,加油，條路唔易行

醫生有咁嘅權？

加油樓豬

支持你，好有勇氣做自己想做的野
我有懷疑過我係唔係想做女性
我由細到大好討厭自己係男人，冇男性朋友
心理上對男人好抗拒，包括自己的身體
但又唔係太想成為女性(大少少肯定到呢樣)
即係如果唔會痛的話，想成為一個中意女性的女性

絲打，支持你

加油 覺得你好勇敢

係香港做tb/gay都好難，你條路都一啲都唔容易，絲打，我支持你

絲打
1. 人哋眼中你算唔算靚女呀?
2. 如果你係繁性戀 咁係咪基本上所有性別嘅人都啱呀? (包括男,女,偽娘,gay,tb,tbg...唸唔到仲有邊種)
3. 我追post見到你話食藥會起唔到, 但你又12歲果陣知道自己係女仔, 咁你幾時開始食藥呀? 點解又會射到嘅? 同埋同邊種人做果陣射呀?

多咗啲問題 sorry
支持你!

AGGER

諗出黎果個真係好天才

你幾多歲開始come out做trans？
同之前啲ex一齊都係用trans呢個身分？
佢地會唔會有介意過你或者唔識面對你？

樓主係咪姓周

呢啲你問我答就開得有意義啦
正評

冇野想問但都想同你講聲加油，做返自己就好

識食👍

絲打加油
係連登依啲地方都敢出post同咁有耐性解釋
以後無野會難到你

記住帶condom

生得太似男人，成日俾人誤會

多謝，都要多謝我ex

精神科醫生特別啲啩

其實可以去睇下醫生，介紹麥醫生俾你

都多謝你

有無比人屌屎眼
有無係屋企搵假鳩插自己個屎眼自慰

1 我exex係覺得我似女仔
ex就要問下佢啦
2 係
3 17藥食，射嘅唔係精，男仔女仔都有

其實你而家個心情
入男廁有乜感覺？
會唔會覺得 可以偷望男人碌9 而high ?

btw, 支持

18-19咁上下
exexexex exexex同ex係
exexexex同ex冇介意 exexex介意
exex超介意

同exexexex冇拖手冇kiss
同ex有拖手有kiss 第一次係佢主動kiss我

唔係

兩樣都有

我入廁格，咩都唔睇

咩情況下射左

你同女仔做個次
佢係你女友定點？
你個陣知自己性向未？

btw 支持，加油

好尷尬唔想答，返到公司仲要對住同事

好有勇氣 要加油呀！

係我女友
知，但其實唔太想搞
到而家其實都唔識同女仔以男女嗰種方式搞
係exex話同我一齊同搵個女仔拍都一樣

圖？

咩圖？

你係咪住油塘？

唔係，我住尖沙咀

我以前調景嶺返學

叫你巴定絲好 btw好勇敢

有無試過夢遺？

好似好多人認得樓主咁
btw 加油

點解決膊頭闊 + 手掌大既問題?

唔廢話，祝你手術成功得到你想要既生活

絲啦

有夢遺過，食左藥唔會再有呢個問題

有冇打過j

身體結構有冇明顯變化

皮膚有冇好左

線條有冇女性化左

咁宜家會唔會扯旗

我一直以為偽娘=男扮女，但你話全部ex都係女，咁偽娘即係咩

慣左身邊人既眼光未？
最想同呢班旁人講d咩？

嗰兩個都係mtf 琴晚醉左
有一個做左手術，有一個未

皮膚有好左

絲打而家嘅中性打扮係點樣？
出街俾人叫小姐定先生？
最後講返聲加油

無咩想問 加油

慣左啦
冇咩想同佢地講
不過想同ex講
我真係好愛妳，唔好唔要我

中性打扮
琴日同ex行街俾人叫小姐
間唔中都會俾人叫靚女
多謝

仲有想同ex講，唔好再介手啦

21歲5個Ex

聽講可以做到隻假西有水出係咪真？

4個，有一次打多左個ex字

呢個唔清楚🙈
係嘅話就正

無野問

純粹表示支持

假西外表真唔真？

唔知

好慘咁

5個ex叫冇經歷？

4個
個個都拍得好短

Life is never easy to be a transgender person in HK! Keep up and support you !

thank you

好奇再問
樓主咪滿足唔到自己？

你會插佢？定係好似兩個 Les 咁做愛？

咁講啦，我會prefer 好似Les咁做愛
但另一半通常都掉返轉

做完手術康復個下一定好辛苦... 唔知講咩好 但你一定要撐住

樓主加油 我宜家讀緊gender studies,
多謝你啟發左我讀書上既野
睇過唔少關於變性既資料 欣賞你既勇氣

我都想讀
可惜DSE考得好差

本身覺得你喺啲咁父權嘅Forum度開呢個post真係好大勇氣

不過下定決心做手術變性其實仲勇

祝你成為女人之後生活愉快

有冇性需要
點解決

但係你話食咗扯唔起？
同埋你 d ex 會當你係男定女？
你會介意佢地當你係男嗎？
如果當你係男，咁你做咗手術之後佢地會接受嗎？

唔好意思，好好奇所以問咗咁多

多謝，不過父權姐，唔係極權

有
用sex toy

加油

不過我唔係幾接受到

想知高潮嗰陣會點，係咪冇嘢射得出，定係純粹得快感唔會有高潮？

好難扯到，扯到都係半軟硬
exexexex 當我女 exexex唔知
exex 當我男 ex都係由ex答返啦
會介意
最接受唔到應該係exex姐

條jj切左未？

都有嘢射得出嘅，會有高潮

未

皮已正
樓主加油！

笑

妳會搵到另一半嘅

援交？可以講下點解會發生呢件事嘛

同屋企人嗌得最勁個次係點
而家係咪已經唔係同佢地住？比佢地趕出黎？
除左爸媽 仲有冇兄弟姊妹？
會唔會著裙出街？
而家做緊咩工？
同啲ex 係點識？

係香港同性/transgender條路真係好難行
加油！希望你做完手術後可以過你想過既生活

當年同exexexex 鬥氣

絲打啲ex全部都係女仔？

最勁都唔勁
仲係同屋企人住，冇俾人趕
有兩個阿哥一個家姐
同父異母
唔會
賣過廣告，我係金聲返工
同exexexex係活動識嘅
同exexex係返工識嘅
同exex都係返工識嘅
同ex係高登識嘅

有無插過女人?

其實如果整好左塊西，俾男係中出左，d精會射左晌邊？

支持你
連登果然繼承左高登乜人都有

你係咪1,2年前喺高登話過你個ex定exex係痴線
仲要出埋樣
當時好似分唔到你男定女
之前你好似話自己係藥娘定乜

會唔會射, 爽唔爽

變性有冇破綻？(孤陋寡聞)

你當個西好似飛機杯咁囉 好似有啲唔尊重不過假西冇話通去邊嘅

係
exexex黎

西入面

會，不過好液態

絲打鍾意著咩衫 行咩風打扮
有無整指甲

我平時會自己搽 買衫鍾意去forever 21 bershka呢d

btw無追post 因為太多
你係咪讀書？定做嘢？

冇左條撚點有性興奮？

岩岩先追 po睇倒圖，即係 d精會射入由春袋皮整成嘅一個凹位度。

但呢個春皮杯會唔會俾男人插插下會套反左出黎，要自己塞返入去？

做左手術之後性慾係咪會比做手術之前低

唔知喎

中性啦
無整
做緊嘢啦

呢個考起

呢個唔清楚，我未做手術

可唔可以形容多D你既外表
算唔算靚 會唔會化妝
瘦定肥底
如果肥/大隻, 五官輪廓太實淨
做完手術都唔似女仔

我之前都有讀過gender issues
見對啲人未了解過trans就係咁插佢地 好嬲
多謝樓主勇敢出黎講 比人知多啲了解多啲
Btw樓主 加油

大約幾時做手術

樓主係咪姓蕭？

姓周

未知，排緊

多謝支持

咁唔同人 btw加油吧

唔駛咁嚴重掛
我諗左好多年，究竟自己係討厭男性，定係想成為女性
自己成長過程冇可靠的男性model﹐一來唔知男性應該係點，二來self identify的建立都係靠女性長輩
細個會強迫自己有｢男性｣興趣，埋男人堆，但真係好唔開心
而家最中意就係做手工
大左識得多女性朋友，心理上舒服好多，佢地間唔中都叫我大小姐，我又中意聽
但我又一路都冇果種想變成女性的諗法，只係好唔想同男性一齊
特別係有左而家的女朋友之後，更加有種｢我生為男性係為左同呢個人結婚，照顧佢｣的諗法，唔中意自己的性別，但都要為左佢而成為一個出色的男性

支持 起碼敢做手術

我都有試過咁諗過，最後都係覺得做返自己最實際

真心講句
加油！

加油呀 覺得你好勇敢

認真問 會唔會打飛機

我根本唔知自己想點，我睇落完全係一個普通男性，除左冇咩男性興趣同朋友外
我咁多年都冇想著女裝的想法，只係唔想做男性
但如果唔係生為男性，又唔可以同我愛
的人一齊生活

唔會啦

其實性別唔重要，對方係愛你嘅話，你變左女仔都會同你一齊

自己練女聲？有無上堂

睇完上面張手術圖覺得樓主好勇敢
你一定要加油

睇到張圖都覺得好痛
絲打加油

自己練

多謝，痛先正

會睇啲咩av?
另外 扯左同未扯大概幾長？

難以置信有人可以將痛楚當成享受咁

睇sheshe同sm多

我係m黎

我身邊都有個朋友係咁
但佢因為屋企人係耶教，同埋個男朋友仲未接受到佢開始咗變性做女仔，所以抑鬱咗成幾年

條路唔易行，樓主堅持到就堅持

食緊藥？

跟教學？想請教心得

咁有性慾點算

又無得卒碟

拉高音講嘢，習慣左就可以大聲少少

上Utube 睇左片，個手術同上面幅圖有啲唔同
Utube 度話用鳩皮同尿道嚟做西入面

呢條路唔易行, 加油。

樓主有兩個ex係trans?即係另外兩個ex係天生女仔?
咁呢兩個女仔係tb/tbg定都唔係?
佢哋會當你係男定女看待?

條路一定好難行 加油

sex toy解決

多謝
係，有兩個係天生女仔
兩個都係直
一個當我中性，一個當我男

玩屎忽

樓主靚唔靚
試過幾多次俾男人屌？

唔靚
真係有屌到嘅，一個

佢喺加拿大住嘅，食緊藥喇
但而家想返嚟搵工又怕冇醫生肯開藥

咁佢哋會逼你表現到好似其他男人咁?
介唔介意講下當初係點樣同佢哋開始?
特別係當你係男嗰個,
好奇點解佢接受唔到你但又會一齊咗

加油呀！最緊要過自己想要既人生
過程可能好辛苦但撐住呀

我都有擔心過呢個問題，所以唔出去working holiday

viutv 有個節門都有講 你係其中一個？

exex係，所以之前有剪過短髮
係我追我exex嘅，不過佢都又明示又暗示咁要我停藥，不過傷得我最痛嘅唔係佢
愛情呢樣嘢好奇怪，要一齊就會一齊

人有人那媽，妖有妖那媽

其實幅圖係咪要bam

我好似quote過

食藥會唔會少手毛腳毛
你係剃定出去脫？
仲會唔會有鬚？

好想聽下樓主把聲

其實仲想問1個好私人
如果 feel offended 可以唔答
偽娘/trans/drag queen
會唔會剃/脫鳩毛

你依家係入男廁定女廁
幾高？
有無屌過西

加油呀！佢食咗藥其實比起之前開心咗好多，希望你都可以快啲做返自己啦

之前有個missy 成個男人樣
我地打mon hun 佢話好鐘意玩男朋友隻豬
之後學校知佢變性人定唔知點樣 就冇再見過佢

無咩想問 但想同你講聲加油

你有無做好心理準備，可能大部份人，無論男女都唔會愛上你

我同巴打啱啱相反，入女廁/講電話成日俾人當係仔
但我唔係les

遲啲再開post

有啲會掛，呢個我都唔清楚

男廁，因為之前同exex一齊剪短左頭髪
173
有

希望係咁啦

開間學校名啦

做好心理準備

通常男仔聲都靚女

你呢份勇氣唔係人人有，敢做敢講。希望之後既路你可以繼續有呢份勇氣咁行。

佢地係真係女定男變女？
鍾意女但變做女，同我鍾意仔外形都係仔一樣，但我無諗過變性

追晒成個post覺得妳好有勇氣 之後嘅路要撐住呀絲打

樓主鍾意女，但女無JJ佢點後入你
用假鳩同真嘅始終差啲㗎喎

可唔可以俾你岀生年月日時八字我研究下

可能啲人覺得trans 係真真正正變成另一個性別，所以容易接受，變完性身分證都會轉，基本上你唔講應該無乜人會知，再同番異性人拍拖嘅話只係正常情侶（即係男跟男變女），外人完全睇唔出

我真係同你完全相反
女兒身，中性打扮
行街會俾人叫先生靚仔

有兩個真係女，兩個男變女

咁點高潮？
睇hehe 0仔到最後都係會射架喎
定係你覺得舒服就夠，唔洗高潮

但我男仔樣

我都唔係真係好想變成女性
我好厭惡自己身為男人，但好中意同女友扑嘢
同埋現實上，我都冇天賦可以成為女性
做一個唔粗魯的男性，盡量戒除男人related的喜好就算

幾時開始食女性激素

我玩sex toy咋
震嗰啲

1995 5月4日

有無諗過 興趣呢樣野係好中性
根本無咩屬於男人定還是女人嘅興趣

其實係所有同男性有關的野我都覺得厭惡，當然起源就係我極憎我老豆
將所有同typical男性有關的野排除會令我覺得開心d

如果講一個極端少少的例子，就係Michael Jackson因為唔想似佢老豆而整容

呢班人就識諗喇

有無相睇？

好後生

一定好型

會有啲前列腺液咁囉

仲有冇變樣

呢個就同性別定型有關

可以有嘅

好想認識多啲樓主
有冇睇啪啪聲太好聽
就係講你地嘅朋友
好想知多啲
Kim你有冇男朋友？男朋友點睇你？
由男變女 進行性行為有冇高潮？
睇節目話冇高潮 係咪真？

有少少

點解exexex咁介意 都會同佢一齊？
有冇試過玩sm?

認真勸你唔好做手術

好撚核突

佢唔算好介意
冇，但想試

點解？

樓主miss咗我

開過missy 名得唔得

sorry miss 咗
冇睇啪啪聲
冇男朋友，ex係trans mtf
呢兩個唔知

開學啦，Missy冇錯，錯嘅係學校

「之前讀過一科sexuality, 同聽過一個叫細細老師既talk, 得知好多跨性別人士都會抵受唔住社會壓力自殺。」

其實真係唔關事

其實你地個圈子係咪好細 好難搵到志同道合嘅人去做一對couple ?

係細嘅

即係對波同正常女性一樣但唔會大得去邊？我指質感
同埋把聲會唔會變晒做女聲 定只係最盡係中性既聲

X4 聽你之前講係女仔黎？
好奇點鬥氣會鬥到走去收錢比叔叔插

質感差唔多
聲就要靠自己練

其實冇咩特別

女不如叫kimchi

本身中意女仔點解要變性

唔鍾意泡菜
kimochi考慮下

性取向同性別認同係分開嘅

我想知你係唔係香港第一位因改唔到性別（身份證）上法庭個位？

多謝你應我
變左性之後可唔可以upload自己個樣上黎
btw 十卜你

咁你宜家入女廁係咪要帶果份文件？

呢排個樣比較man啲
其實變左性個樣都唔會變

係，一直袋係銀包

d女人望住你就比佢地睇？

唔會特登望我

大概幾時做手術

未知

做完手術會唔會留返長頭髮？

而家都長長地

變性同Gay 有冇關係？
你係咪曾經係同性戀

冇關係

會唔會好影響工作？本身有冇正職？

Btw 支持你

唔會，有正職，我做sales嘅

可唔可以講多d﹐唔知呢d野

我會覺得冇話咩喜好係屬於男人，咩喜好係屬於女人
其實只係社會對性別嘅傳統諗法同睇法
男人都可以鍾意Hello Kitty 可以鍾意粉紅色

求圖
如果唔方便可以telegram 我
ta325

樓主索唔索?
之前係巴哈見有個變性見小夫既索到

唔索

絲打 理下我好

我諗緊，係度post定pm

雖然個人唔太認同變性

但都希望樓主將來可以開心渡日

自貼啦

我明你的意思
我係同男性做fd都有問題，但女性朋友就可以keep好多年
覺得自己生為男人係不幸，好想活係一個冇男人的世界(唔係FF後宮果種)﹐最好自己都唔再係男人

好想睇 求下你post

絲打好有勇氣
btw 加油

對樓主好有幻想

純粹好奇

同男性做fd有問題又代表啲咩嘅

返緊工

telegram add左我先啦絲打

同我一模一樣

好想睇到樓豬
Btw 支持樓豬

天生男生女相，體形骨格又似，細個啲親戚成日叫我大個當差，大個啲人就問我是咪做差婆

有朋友係ladyboy (佢自己都咁樣稱呼自己）不過我都不嬲都當佢係女仔 不過我有個疑問 就係有pre-op 但又唔想做手術心理狀況大概係點？keep 住生殖器官但都係認為自己係女性？ 定還是係點樣？ 無知一問

利申返：支持樓主想做自己想做既野 而且我都有好多ladyboy friend 所以絕對明白同理解

真係同我一樣

條路唔易行 可能會好大壓力
btw,樓主加油

竟然冇咩人係入黎鬧人都幾意外 平時就大把仇同言論
樓主我想問你識人時(拍拖為前題嘅)會唔會講明自己係mtf?

雖然如果你係我朋友既話 我都未必接受到
不過樓主加油啦 想做就去做
唔好比自己後悔就得

女裝一定好可愛，我幫你化妝

心理狀況嘅嘢，個個人都唔同，有啲會想保持係中性
不過性別同性唔同，就算性係男，性別都可以係女

拍拖為前提會

雲雲？ 咁我知你係邊個了！ 加油呀！

見有trans話變咗性會有傷殘證，其實點解要拎？

呢個要問持有傷殘證嘅trans啦
咁手術黎講都算係大手術黎嘅
自己就未必會拎啦

保持中性

小Y

是晚特飲

我d朋友係non op 都食左藥好多年 未做手術原因係唔夠錢 一開始識佢地以為佢地都係post op

唔係香港？

香港把聲真係呃到人既無乜幾多個

要唔要俾我呃下？

即管嚟

試下擺低錄音

係酒吧，轉頭先

過黎我到飲

你係邊返？

支持你
見到呢個post好開心有緣認識你
好欣賞啲人做返自己 加油
不過我同一般人出街見到都會不自覺望下 但冇惡意

我唔起眼

我知你做過back bar
你黎過我公司

你公司係邊？

我而家過黎

Honi Honi?

覺唔覺自己係怪物，異類？

唔覺
今晚去飲嘢
不醉冇歸

佢地係東南亞個邊

說好的自貼

好欣賞你既勇氣 唔好比自己後悔

真係貼
就咁睇樣都呃得下人

Btw 有冇留低自己啲精
For 第時生仔用

冇

支持樓豬

個手術係點

嘩
港女呀

支持你
Danish girl 係我好中意既一套戲，變性真係需要好大勇氣.
加油，絲打

老實講真係幾靚女……靚過好多女仔
絲打加油

真心似女仔仲要係幾靚女
支持樓主做返自己，加油！

有冇喉核？著幾號鞋

有，43號鞋

個樣真係成個女仔咁
但都想像到係男仔既話 應該都唔差

好掛住ex

真係似女仔
樓主173高，幾重？

相都出埋？

希望唔係借刀啦

樓主你肯定係呢度自貼帶黎既後果？

祝妳好運順利啦下

我指個手術

多謝，ex可以證明我冇借刀

支持
Btw 好靚

你成日提住個 ex
佢知佢有睇你呢個 post?

今朝問過你唔滿意既地方，有冇諗住整埋？

真係靚女黎 有位認識既女仔但唔熟既同你有啲似樣

樓主幾靚女
btw你公司會唔會話唔接受你變性或者易服？
怕唔怕無左份工？

佢有睇

想

1.咁你而家入女廁小便係企定坐
2.覺唔覺得伴侶選擇好少
因為普通男女一般都唔支持甚至接受唔到
3.會唔會一遇到類似遭遇既人就考慮做對象
Btw樓主加油

估唔到真係有埋自貼圖
做左手術之後再出你問我答post啦

唔怕，我老闆同我講搵兩個女朋友

咁咪好難好似一般女仔咁打扮？

Kimkim化妝叻唔叻？點學？點化得靚？點練？求指教

好靚女
加油呀

利申: 想做偽娘但冇勇氣

我女友都係跨女 自己曾經亦都諗過行呢條路(依家只係cd)
兩岸三地黎講香港真係特別難行 只能講聲加油

絲打 你平時喺邊度買鞋？
我要著40-42號鞋 成日都買唔到鞋

利申：女

呢啲先叫你問我答啊嘛 出面班友仔成日開post怕自爆做乜柒
支持樓主做自己

想同樓主講 有時出到街會真係引唔到望多你地一兩眼（但唔係keep住），唔係有心，純粹真係會好奇，唔好介意 加油

1 坐
2 覺
3 ex就係好例子
多謝

唉

好呀

都幾似女仔
好girlish

係elite makeup 學化妝
ex同exex都有俾我化過

多謝，你都可以嫁

兩岸黎講香港應該算易

著波鞋多

真心係街見到樓主應該會覺得係靚女望多幾眼

我唔介意嘅

個樣好似女仔
之前睇過變性手術嘅片做完都真係好似女仔
樓主加油啊

欣賞樓主有勇氣自拍貼上嚟
亦理解到點解你有勇氣做個手術
加油

如果唔介意可唔以po下衣著？
有無話其實好鍾意女性打扮eg dress high heels但穿唔到而覺得可惜？
你係繁性戀呢件事除左帶黎生活上既改變之外，有無令你既性格同價值觀改變到？

樓主幾高同埋大唔大隻？

係咪好難搵女仔衫size岩自己著？

支持你btw

做過唔少手術 真的好痛好辛苦。加油支持你，捱過就可以做到妳夢想中的事了！

平時見到咁多人恐同，估唔到呢個post入面會無乜transphobes
絲打加油呀，支持你

btw絲打好cute

一醉就好想俾人強姦

一路追文
想問既野都被人問左
只剩低一句：

加油！

見到連登仔懶好心支持真係好嘔心

咁你要求都幾撚低

唔問啦 淨係想擺低句樓主加油

鍾唔鍾意屌西

絲打幾靚女

厲害厲害

靚過好多女
加油

嘩靚女.

屌鳩你

靚過好多女仔

絲打皮膚好好 點keep?

小鮮肉

係唔係真？我唔識揀衫化妝

你將軍澳讀書？

係，調景嶺，都三四年前啦

希望你人生日後可以平坦d

絲打加油，支持你
要鼓起勇氣做手術真係唔容易
希望前面嘅路唔會太難行

當你可以挨得到呢個過程
到你同另一半解釋先係最難

多謝，但唔知香港做係咪咁

好中性，你行旺角有機會會見到我
冇話可唔可惜嘅
冇改變

173 肥囉，唔大隻
好少買衫

唔鍾意

你整醉我好似係

食荷爾蒙食返黎

真，可以幫你化

靚過好多女仔
又了解男人心理，溝仔應該無咩問題啦

可惜我溝女多

真係幾靚。
Between 有無試過唔覺意用咗男聲嚇親人

點解呢個圈啲人咁鐘意同返自己友拍拖..
攪到好似圍爐取暖咁~~

有試過
嗰時係淺水灣返餐廳酒吧

絲打加油！ 好靚女啊

點搵你？

Telegram : KIMCHOW

咁講法屌你即係屌你塊包皮喎

應該係啦
不過我未做手術

巴打會唔會同啲接緊自己既男仔講清楚自己既性別？

會呀

加油樓主

唔知點解呀

樓主加油
撐你
如果我有朋友情況一樣我都會支持佢

一口氣追哂個post
而且樓主幾靚女
加油啊 好欣賞你既勇氣
咁你幾時做手術？
做完手術等幾耐先康復嫁？

對唔住 我認我懶
未爬晒
樓主返咩工 ?

多謝
未知幾時做手術
exexexex做完手術放左一個月假

返金聲耳筒專門店
賣廣告

咁仔細
有無試過人地好眼利 無意叫左你聲先生 因為咁而唔開心

可唔可以做我女朋友

星際店
賣廣告嘛
有啦會有少少唔開心

仲鍾意緊ex，唔想拍拖住

撞吓妳先
利申：head-fi友

事關我身邊朋友都會話我似女仔，有時都會俾街外人叫小姐。
一次出街，個日仲化左妝， (其實都係粉底遮瑕)，但係就有街外人兄好犀利咁叫左我聲先生，雖然唔係偽娘，但係同預期有啲出入，有啲莫名其妙嘅失落。

鍾意女都俾你入女廁, cls

登你老豆老母慘
生舊非人非妖
如果我係仔聽到條女本身係男
實成世有陰形都似

唉 諗清楚好d

其實我個情況又好奇怪
由11歲開始鍾意扮女人同人msn/打機，純粹只係想滿足吓自己成為女人嘅欲望
17歲考慮過變性但係無本錢同埋自己知可能抵受唔到壓力所以放棄咗
本身個人又瘦底，個樣唔差又似老母，
所以最近開始留長頭髮
又試吓瘦腿(本身田徑隊搞到有肌肉)
唉，我淨係做到咁多

你冇著女裝嘛

我都鍾意仔喎

等我做你女朋友啦

唔改id card 咪同到女結婚囉~~
同埋安全感呢啲野.. 唔關你個身份事嘅

咁啲 les 嘅係咪要去男廁, gay 嘅可以入女廁先?
係嘅話我支持你覺得 cls

ts 呢啲精品邊有咁易得到手

要唔要去睇下醫生呀？

ID card係咪改定唔改都得？

未去到影響情緒同生活嘅話
醫生應該唔會理你

有唔係嘅

望到啲女人會羨慕同妒忌算係影響情緒掛
最近仲有啲仇女

自己女裝同自己拍拖

恕我唐突，樓主可唔可以留contact，做個朋友仔？
想試下認識同了解下trans，同埋想學下你地啲美學心得。

Telegram: KIMCHOW

抖一個月？比我想像有d少波
我之前身體有事做手術 醫生比我抖左三個月 但都要未完全好番 真係話去番100%狀態 起碼9個月
你個手術仲大過我 應該仲辛苦 但你m屬性 應該好享受
加油啊！！

可唔可以加你做個朋友

可以呀

三個月已經飛左去日整玩一個星期😝😝
其實唔係真係好大手術, 中型左啦

咁快🙈妳係香港做？

dr. yun 尾水~~

係, 你意願唔改無人會理你

其實Dr. yun之後仲有冇醫生做

咁結婚先睇下改唔改

無醫生做咁你睇緊咩野醫生？
又話你個 exexex 前牌先做完？

我exexexex都係三年半前嘅事啦

我放棄呢個post啦

之前有人話想聽我把聲

所以會開個錄音post

希望大家可以支持下

幫我推上熱門

覺得樓主係有啲變態
未有得變性前又自殘
又話自己鐘意痛既感覺咁

樓主係確定左自己係想做女人架

咁變性同自殘係兩回事黎嘅

嘩,唔講仲以為係女黎

多謝毒撚輝

你入女廁會唔會俾啲女人用歧異目光望住？

你做咗變性手術未？

唔會，不過如果我係星際城市咁做，可能會

咁你係咪已經唔會入男廁？

會唔會想生BB,
切左生唔倒會唔會唔開心

想就想，不過生唔到啦

總之我覺得樓主知自己要乜就可以
加油

絲打加油 條路的確唔易行

我等你

lm

唔好等我

I絲打好有勇氣。加油。

創意台發現犬隻
有冇漁農署職員？

放過佢啦

多謝蠢船